最仆街家姐選舉開始啦 ［有家姐既同我入一入泥］

一齊講下你地家姐既仆街史
我家姐脾氣公主病差讀書唔成考完會考part time 都冇搵過日日係屋企食柯訓 會考12 分早年爸爸送左佢去英國讀大學 點知佢讀完翻泥 一翻到泥就話我地間屋細 哈夠位放佢咁多衫 又話英國屋都大啲點好點好 翻到泥成日一句野特突死都要講一兩個英文 whatsapp明知爸媽英文差睇唔明 都要全英 但我一睇基本小學grammar 都錯曬啦 又話啊爸媽講粗口好rude 影衰佢 但佢又成日將fuck damn 放係口邊 屌英文粗口唔係粗口啊 係佢眼中鬼仔放個屁都香啲
。
好重點泥啦 我未見過留學生會拎自己留學生打飛機仲要日打夜打個隻
今日爸爸叫佢搵下工 唔好咁多個人都冇出色 佢話冇出色？你有冇讀過大學？我英國大學一級榮譽生畢業啊 你呢？ 你先冇出色
我係房聽到心到Up 埋 屌邊個供佢讀書先有大學讀啊 蝦翻人冇讀過大學
係咪做人家姐都咁仆街？
講下你地家姐係點

推到搵到苦主啊

下..咁係你家姐過份咗啲喎咁同父母講野
完全唔係個個家姐都咁架囉我好錫細佬，由細佬出世爸媽要我幫手做咩都會做

你兩老都有D 責任

教到佢咁不孝

搵到傻仔 接手未?

絲打你幾歲 我想令我個家姐從翻善向翻好

係英國搵到男朋友 帶埋翻泥香港啦 因為香港搵唔到男朋友 原來鬼仔好港女

介紹我識

英國咩大學先？

你啲泥 睇到好辛苦

港女都岩 脾氣臭過臭豆腐

黎？

泥乜鳩 有你呢個細佬都幾辛苦

睇完你家姐，突然覺得我家姐都唔係好仆街姐

任何時候起身都要即刻讓個廁所俾佢用, 柯緊屎柯到一半都要出黎
我11點訓教, 佢係間房開晒d燈用電腦用到凌晨1點, 我就1點先有得訓, 佢用notebook出廳用都唔得
夏天訓教預早一個鐘開定冷氣, 我訓左果時佢開大道門一次過放晒d冷氣走
熄晒燈關埋門訓教, 佢臨訓前開大道門d光射晒入黎, 驚死我訓得着咁
開着個電視唔睇噪住我温書, 我熄左佢, 佢就即刻開返黎睇, 仲要較大聲d

我同你差唔多，冇樓主個個咁仆街

泥你老母

分房訓咁幸福

20歲
你家姐大你幾多先

同一間房

6 年

細個得我同細佬喺屋企，成日打架，佢成日拎野掟我，多數係牛津大字典，我最多試過困住佢喺廚房（外面鎖），佢叫足半日都唔放佢出黎，又成日逼佢落街買lunch，除此以外都冇乜唔好
突然好掛住細個爭電視電腦嘅日子 我地打完架唔使一陣就和好，然後同聲同氣咁串老豆，是但一個比人鬧都會幫住大家

細佬我愛你

天下家姐一撚樣賤

相差幾多年

借左我三萬唔還

你又會借

我家姐未去到咁衰，但都係好自私，咩都當理所當然

More

我家姐都係港女

真係要Nani難寫 屌你家姐喎，咁仆街話自己父母。唔係你父母佢撚有得出國，佢係咪喺英國俾人笑俾人玩到傻撚左？

樓主你玩撚晒啦
你家姐又廢又不孝又港女
邊到夠你玩

我家姐 由細到大勁斤斤計較
放假永遠叫我幫佢落街買早餐（原因：佢懶）
但有時找完錢
我無咁多散子畀返佢
佢1毫子都要同我計返
咁我同佢講：咁下次你落街買囉
佢話：唔得喎 我係女仔

有時無啦啦 少少事發脾氣
問一佢一個普通問題 可以屌返你十句

讀唔到書唔緊要
要花錢去repeat都唔緊要
但重讀嗰年 佢頭幾個月認真少少
之後又打機

Btw,又有風紀捉正字了

屋企野例牌唔會做直到今時今日都係
比少少家用就驚死蝕咁，係咁夾，不過呢個問題有少少改善

Btw，第一次係連登留言 有人回覆既感覺都幾盞鬼

咁都相差幾多 咁照計做家姐嘅要識諗啲囉
我相差7年

買早餐 哈 我每日放學都會買早餐俾我家姐食 係啊 佢每日4點先起身 我放學佢就起身

屌你
咁都仲買畀佢
你宜家讀緊書？

佢小學就係文具鋪偷過野 我都唔知同一個老母生我地咁大分別

幫老豆還街數，無錢比家用，家姐夾埋老母趕我岀家門

咁根本唔撚關家姐事
直頭係佢個人有問題

我讀緊 佢冇讀啦 唔買俾佢佢會餓死 佢可以懶到唔落街食 即使自己煮 煮完又唔洗 我唔想辛苦爸媽 咪又係我洗

泥泥泥泥泥泥

佢就係似住自己係家姐既身份做咩都岩囉
例如佢唔做家務 因為自己係大 家務緊係細做

同我細佬感情好好 瞓之前會吹陣水 我會幫佢剪頭髮 出街前又會問我衣著打扮點 出街佢會幫我拎重嘢 有咩心事都互相講 平時喺屋企成日互相講笑成日講粗口話對方好煩 連佢自己都話好少有人好似我地關係咁好
不過聽過有家姐會dum個細佬落垃圾桶 又會拎把刀恐嚇細佬

相差幾年？ 可以咁frd 真係正

大洗到仆街
老豆走左果陣 屋企靠呀媽一個搵錢
佢讀完asso話出黎做野
做左半年就無做過
有年半日日洗呀媽錢
仲要好大洗 半年換兩次iphone
仲要買左部萬幾蚊macbook pro
之後話去台灣讀書 老母話死慳死抵都會供佢去
平時呀媽叫佢做下家務 佢乜都唔做
句句粗口鬧返呀媽
叫佢返工佢就話我呀媽淨係講錢
我鬧佢 佢就話我無資格話佢

4年 話多唔多話少唔少 不過最重要真係識互相尊重對方 知大家底線喺邊 先維持到

頂最尾個句 中到應一應 人地話我無英國一級榮譽無資格話佢

真係正啊

泥？

咁你老豆去左邊

同佢差唔多時間起身 佢就一定要衝去搶個廁所用
又成日訓我張床 夜晚想沖涼
喺床到拎返啲衫果陣
佢就狗衝起廁所沖 搞到我又要等
沖涼果陣無論我做緊乜都會衝入黎
完全冇尊重我私隱

佢有上連登
係呀 話緊你呀 咪撚訓我張床呀屌你

same 同細佬感情好好

大部分係姊弟感情好過姊妹？

我表示 佢都成日訓我張床 佢話因爲我讀書人張床有書卷味 佢個張冇

你個case 同我差唔多，不過係我個仆街細佬

我家姐都好仆街
廿幾歲人 F4都未讀完
日日係屋企打機 無揾過工
我訓既時候佢起身玩 打機個陣勁大聲 唔理人感受
唔係佢既嘢放左係佢到即刻 扔落地下 永遠唔執

最中意係洗屋企人錢 媽咪咁多年都照俾零用錢佢
明明佢唔出街 都係淘寶買幾十件同款唔同色既衫
媽咪又照買俾佢 我真係心痛媽咪啲錢

仲有由細到大都好鍾意拎啲動物返嚟養
但係拎完佢返嚟又唔理 等媽咪照顧佢
次次都係咁 最近仲養左五隻老鼠 倉鼠同爬蟲類
搞到間房好臭

好撚垃圾

唉 慈母多仆街家姐

我寧願我買野俾佢好 好過要我洗野

屌 駁唔到

我家姐試過瞓我張床賴尿，到宜加都未買返張俾我。仲有次係我趕著返學用廁所，佢咁入廁所煲煙，搞到差啲遲到

屌 笑左出聲

我家姐好撚污糟

1.有時懶得洗底褲，就咁掛係係到有mood先洗，成日見到有漬，想嘔

2.食完野懶得洗都算，直頭懶得拎出去比人洗，啲碗會就咁放係房入面，有時放過夜

3.沖咖啡

呢個post有d細佬好好
我係家姐 有時會同細佬嘈交發佢脾氣 但好快冇野
平時會落街買野俾佢食 會煮野俾佢食 佢唔識襯衫問我會俾意見佢
不過佢成日覺得我管住佢同埋嫌我煩

明明同一條腸出
點解性格差咁遠

你家姐幾歲

我家姐好撚污糟

1.有時懶得洗底褲，就咁掛係係到有mood先洗，成日見到有漬，想嘔

2.食完野懶得洗都算，直頭懶得拎出去比人洗，啲碗會就咁放係房入面，有時放過夜

3.沖咖啡成日唔一包沖哂，就咁開住，試過啲粉痴住隻死左既小強

4.成撚日出完街未換衫就訓落我張床，有時成個屎忽坐落我個枕頭到

5.係房到一路煲劇一路刷牙，每朝比清新的牙刷味整醒

6.雙眼皮貼用完周圍痴，成個梳妝台都係雙眼皮貼勁誇張！！成日出街發現自己頭髮同個身都有幾張！！

7.係梳妝台到剪頭髮痴撚線！！剪完從不執手尾！

8.食完零食一定放係房張枱

9.會係張床上面食下零食啦~食下飯咁姐~

10.唔沖涼就訓教，第2朝先沖涼，隻腳又污糟又臭！

利申：藍絲，家姐從事教育行業

笑死 真係好污糟
污糟野無處不在

兩人一間房，大部分地方畀佢用哂
明知自己用鬧鐘都起唔到身又要用個火警鐘聲鬧鐘
明明有人睇電視都開大喇叭歌，製造大量噪音
一返屋企見人地用緊廁所就大聲屌人
但自己就用成個鐘
人地訓緊覺，佢要揾野就夜媽媽突然開燈
朝早人地訓緊覺都係房大聲講野
欠人錢唔還，拖一排就話人屈佢有借錢，有時話要儲錢所以冇得還
叫一大堆人返屋企開party
不能盡錄

屌外國翻黎鍍咗層金啊？憑乜睇唔起自己老豆老母？忘恩負義。

不過樓主你就慘，你家姐呢啲思想應該都好根深蒂固下，祟洋媚外，覺得外人係馨香嘅，又咁唔尊重同珍惜屋企人，做到咁出咁絕睇怕都好難改變到，可能你同父母再努力一下啦。

不過再唔得嘅，不如諗下無視佢令自己唔會咁痛心咁難受啦。相信最痛苦都係你爸爸媽媽，生咗個女以為係生性嘅，點知同冇生過差唔多。我覺得更加好奇嘅係一個價值觀咁撚扭曲嘅人係點解會一級榮譽畢業，真係讀屎片，讀完連最基本嘅尊重父母都做唔到唉。樓主孝順仔，加油。

利申 自己都係家姐 未見過啲咁仆街嘅家姐

中三輟學 一直尻流流。到廿幾歲比人搞大個肚
阿媽叫佢唔好生。死都要生。
最尾男朋友走佬

從此 惡夢開始
成日唔返工 得份酒吧Part-time
要的士出入。一日番得三 四個鍾。 入不敷支。未計佢吃喝玩樂 家用唔比重要問番老母攞。月月如事。明明無錢又要追名牌 追動漫模型（平極都五百一隻）。

同前夫重會聯絡攞錢。又會夫妻關係雙稱
暗地裏又會係酒吧識男人收兵。一腳踏三船。叫啲男朋友送名牌。另外重要比幾千玩佢洗（又真係會有男人咁on9 ）（利申。樣唔令 肥婆 化妝要二個鍾先出到門口）

屋企方面。個女永遠唔理。極小出街買餸煮飯 小朋友飲食都要靠阿媽放工買餸煮埋。等家姐喂。另外任何家務 奶樽 碗 衫 吸塵 都唔洗唔做 有時間都係屋企玩佢部ipad 變相所有家務都係阿媽做。睇到都心酸 （利申 阿媽要番工。8點先番到屋企）

利申 女朋友家姐 重有更多仆街野 不能盡錄

泥

為人師表

我同你係咪同一個家姐

哥哥你好

利申非5p

咁你女朋友都好慘 有個咁既家姐

22歲
On9 有時佢又賴尿係自己張床，搞到好撚臭。
狗都識得去廁所啦！

細個嗰陣佢試過用一堆塵呃我話係紫菜，食左

痴撚線

佢啲嘢真係數之不盡。
細細個佢做錯事賴9我，偷嘢、柯尿落我放3個櫃桶到，我老母又會信佢講，話我自己柯落去。邊到有人會自己柯自己啲尿落自己啲衫架，係都人地柯啦屌。

對比大家，我家姐係超好好鳥。
除左佢初中反叛期個一兩年外，一直都超好關係。
出來做野搵一萬比五千家用個種，又會幫手做家務都照顧細佬妹。

我家姐覺得屋企人老馮對佢好，日日同男朋友去街唔返屋企食，男朋友一唔得閑返到屋企冇飯食又嘈生曬。
之前返兼職一個月有萬幾，俾一千蚊家用俾得一個月，大大聲講有俾家用點點點，然後個個月份糧都洗曬仲問老豆攞幾千
兩個衣櫃都裝唔曬d衫，一年四季嘅衫都有放係張梳化搞到冇位坐。
晚晚開燈開到3、4點，開宗明義做功課但做緊咩個個有眼睇。
仲有好多不能盡錄。

BTW半年前同佢翻反面，一直當佢透明

建議大家出賣你地d仆街家姐
貼佢地上黎

我家姐都仆街 但點都唔夠你個件

比我有細佬一定錫到佢痴線
應該會係偷偷地塞錢入佢銀包驚佢唔夠錢洗個種家姐黎

正正因為我家姐世紀仆街 我都好想有個啊好 錫到佢痴線

有工做仲問家人拎錢真係。。。

我家姐供我讀書仲出埋附屬卡比我用，第時都唔知點報答佢

你屋企人一定由細到大都好縱佢 罵都唔多句

唔得架？？

好想做你細佬

嘩 搵到野做俾下家用家姐

我完全無資格參選

我泥你老母臭化閪
大大個標題阻鳩住曬

出翻去啦

屌我家姐都一樣 同一間房訓永遠都係佢訓我先有得訓 半夜三更仲開大大聲音樂著撚哂燈 有時仲要煲電話粥 但到我個陣就要我出房傾 佢想訓覺個陣就會自己熄哂啲燈 但明明我仲係房做緊野 自私到仆街

最仆街係成日偷我啲衫著唔撚擺返好 屌借人野就比返啲責任啦 對住外人就好撚nice 對住自己呀妹就講一句屌十句 敏感到好似日日黎m咁 發洩落我到

你講左輕鬆
如果有細佬日日同你爭野,整蠱你,你就唔會咁講

家姐成三十數人，係屋企住都唔緊要，仲要日日同老公同埋個仔係屋企呃飲呃食。

屋企去旅行唔比錢唔緊要，仲要唔貴唔去，又屌人地plan行程唔就佢個仔。

飯又唔撚學點煮，日撚日係屋企訓教，連切蒜頭都唔這識，希望你將來煲魚蛋雞翼湯比你個仔食。

一到夜晚8點就抱個仔出黎扮同佢玩

餵隻狗食提子，比我屌完仲笑笑口叫個仔餵埋最後一粒

唔做任何家務，平時星期日工人唔係到就放低曬d野係枱
有次我返屋企，星期日唔洗野就比佢報寸

成撚日呃老母錢淘寶，買野仲唔睇價錢，淘親都$500起
日撚日食食下飯就話自己個仔好可愛，話自己老公好有錢好靚仔

我屌你老母！係咁有錢就帶撚埋你老公同個仔搬出去！咪撚霸住個廳同埋雜物房放玩具！

祝呢種家姐下世做返自己啊妹

咁個男人都好垃圾 要入女家都住

無家教既我會打到佢飛起

可能你俾佢打番轉頭

我家姐好似唔係咁差嘅, 都係

霸住我張床瞓
呃老豆老母錢, 然後亂洗
去完外國覺得自己好撚巴閉
唔做家務

加加埋埋即係當屋企係酒店

你快啲去住大酒店喇, 我會燒畀錢你架喇

去完外國 覺得高人一等 真係。。。

係女家到住都唔緊要，仲要成撚日講自己係大陸幾有錢，死蝗蟲。

你家姐又會睇中蝗仔

因為家姐好仆街！！！

泥你老母咩死開啦

唔撚自己手洗底衫褲都夠仆街

我家姐搞到關心妍冇咗份工

我有家姐，但我家姐大我8年，

以前會成日買野我食，而家都有但小左，

但會成日會用英文傾瞞住呀媽講壞話，

咸濕野之類！

唔似係家姐，但好朋友多d!

睇完你哋之後發現我家真係好好
利申：家姐大兩年

無人泥佢老母

泥你老母 屌你老母

以前會諗點都係屋企人 應該唔會有隔夜仇 但到依加愈積愈多怨氣 我真係憎到佢飛起 我識嘅人入面最憎嘅應該係佢

家姐成日買野比我
去泰國又問我要唔要買泰拳啲野
去親旅行都實買衫比我
有時又同我睇鞋送比我
出事搵佢又肯即刻過黎
出年話資助我同我一齊去泰國
又帶我落吧玩（未夠秤
不過家姐大我19歲 冇咩一齊住嘅回憶
細細佢就出左去自己住
總括而言 我家姐對我好好

19歲
你家姐咪成40歲
咁都無代溝算係咁啦

睇睇下我唔夠資格參選
雖然成日點細佬做野
有時喺床打電話叫佢拎杯水入嚟俾我
但對佢算係咁 煮飯俾佢食 買下野送俾佢
家務平均分配 我晾衫 佢摺衫
仲會訓喺張床一齊打機睇youtube

點解

家姐都係垃圾黎,我有個fd仲要3個家姐,成日屌鳩自己老豆老母又剩係識點人去做野

樓主幾歲？
家姐英國邊間大學咁巴閉

暴力傾向咩
佢有我都有啦

唔出名既大學 但佢成日拎泥打飛機

痴線一個都夠 仲要3 個

樓主唔好再泥得唔得

佢36啫

發覺好多家姐同房訓
都係好鍾意播歌傾電話到3 4點
其實我都可以接受佢夜訓...
但我心中既夜訓都係2點幾
已經覺得好夜....

差咁多年
我識一對兄妹差12年已經覺得好勁19年真係
你爸媽一定好早生家姐
差咁多年真係可以當你係仔咁錫

同父異母
但我家姐都好錫我
范冰冰同佢細佬都差19歲啦

泥你老母咩 見撚到有人話乜柒捉字風紀就炆
不嬲唔撚講得泥架啦 泥泥泥 死撚返5p香討咪冇人捉鳩你地囉 上得黎就守規矩啦柒頭皮

明明係細個d黑人憎d

我都算係仆街家姐
成日鬧細佬死蠢

仆街 睇到咁多例子
我家姐冇樣中

今日聽人講佢家姐30歲人仲未俾過家用

好在家姐好生性，都幾錫我
會考30分,fresh grad已經俾2皮幾家用

講三日三夜都講唔完
我細細個已經因為d無謂野比佢摑左巴搞到嘴角流血
間屋細 老母有次比我家姐激到真係見都唔想見佢就奪門而出
點知佢仲可以笑住咁話我媽好似大陸d電視劇劇情咁比說話我媽聽
個人又不修邊幅又奇怪
剃完腋毛就留d毛係洗手盤唔理 去左男朋友屋企過夜
間唔中去完廁所張紙巾會跌左係離屎坑成米遠既地下 有次仲要係黎m

最撚慘係老豆老母奉旨縱佢

不足兩年

樓主好慘

我唔知我抗拒 同父異母嘅妹 同埋 同母異父嘅細佬算唔算仆街
唔想見到佢地 老母成日將細佬係我最親嘅兄弟掛係嘴邊 好嘔心
但有時又覺得佢地係無辜 無端端得罪我

留名

好彩我家姐都算正正常常
除左中意亂買野

我個妹都好仆街
打老母打到要報警
不過縱到我個妹咁 都係我老母on9
所以我唔會可憐我老母

樓主個家姐 我一定一巴打醒曬你全家

仲以為你講比家姐玩足咁多年果d 仆街家姐 估唔到你家姐真仆街

我同我家姐不過冇兩句，
佢由細到大都會比好難聽既說話我，
比如：
1.我依加讀緊HD－「你好垃圾，廢人，唔明點解屋企人貢你讀」；「啊媽貢我讀叫投資好，你就垃圾。」
2.我冇男朋友－「你冇仔屌啊？冇人愛啊？」
我係屋企自己房會除埋衫訓－「身形唔好就唔好除衫啦，你唔自卑咩？」
3.有次我胃潰瘍，血糖低係房暈左，唔記得拎翻個風筒岀去廚房，佢問我拎翻，我就抵岀房門比佢，我話我暈，唔拎岀黎比你了，佢仲同我講：「你岀翻黎插翻比我，我唔理」，我話我暈，行唔到，佢屌左我係垃圾成個字，但我隻手係一路拎住風筒抻緊岀房門。當我真係好攰時，我放低左個風筒係地下，同佢講要用請自便，佢屌我不知所謂。
4.我同佢嘈交，佢唔夠嘈，就打比老豆同佢講：「你個細女岩岩話你好廢啊，因為你咩都唔理，屋企你唔會有權理任何野，最大最話事係佢。」（利申：我一句都冇講）
5.佢搵3萬，比4000屋企，包三餐。有次我開冷氣，佢話：「我比你開冷氣，電費係我交，你咩貢獻都冇，廢人。」
6.屋企人供佢補習加埋有十萬，上大學學費同生活費都係屋企人比，佢同埋成個屋村我地識果班街坊講，佢有今日屋企人冇幫過佢，係佢努力得翻黎，一毫都冇用屋企，自己賺。
太多太多事，講住咁多先。
利申：尋晚先嘈完

打得太激動，睇翻好多錯字。。。。。sorry

嘩睇黎好大怨氣啊 年差大唔大 我唔信佢咁會搵到人要

公主是縱出來的

差4年，佢26，佢有男朋友！千奇唔好散，快啲結婚！
但佢同時聽講有好多人溝，有sp

Dom家姐落街

我好想，但佢好撚重

嚇死我我以爲你講緊我家姐
又係英國畢業又係成日屌我老豆
懶到仆街 連出門口倒個垃圾都唔肯(我屋企隔離就係垃圾房) 洗碗洗廁所個d更加係從來無做過
有句野好深刻：我隻手唔係用黎做家務架
明明人工高過我老豆差唔多一倍 但係從來唔比家用
食屋企住屋企 寧願買千幾蚊一件衫/幾千蚊set護膚品/一個月食幾次幾佰蚊既tea都唔肯比一兩千屋企
其實唔比都算撚數我當後生女想儲個錢 但有咩可能成25 26歲人連食個麥當勞 去旅行都要屋企人出錢？

其實我家姐對我好好 平時搵我出街從來唔會要我比錢 想要咩都會儘量買俾我
但係我真係好唔鐘意佢成日恰鳩我老豆

咁平時都係我嫲嫲,我老豆同我家姐一齊食飯既
直到我嫲嫲過左身 平時就得返我老豆同我家姐2個人
佢地2個都係7點左右返到屋企 但次次都係我老豆煮飯 因為我家姐話好攰
我老豆就5點起身返到6點做勞動工作,我家姐就朝9晚5做文職 我真係唔知邊個攰d
有時候我老豆同我家姐嘈 我家姐就會話:得喇聽日開始唔洗煮我飯我唔會同返黎食,你自己食啦
好多時候就算道理係我老豆度佢都會扮死狗 因為一直以黎都有人陪佢食飯,所以佢好唔鐘意又好怕自己一個食飯
暑假返屋企既時候我老豆成日都話:都係XX(我)好，你家姐成日都唔返黎食飯唔痴家既
聽到好心酸

屌 我隻手唔係用黎做家務呢句 佢都成日講 同人一講野一相處個陣 佢唔識 做唔到 個陣又會 我個腦唔你要黎學呢啲咁

駁唔到 佢體重你我既兩倍

睇到好心Up 單親家庭？

問返佢 咁你個腦用黎學咩高尚野？

笑左出黎

No
不過我老母都係成日恰我老豆點我老豆做野既 可能因為我老豆份人好淋,經濟收入又係屋企最低,所以個個都恰佢
之前有排我壓力好大有少少諗唔開 我個fd:有你係度你老豆先會笑先會開心架
因為以前都仲有我嫲嫲聽我老豆講野,依家真係得我新年暑假先可以聽佢講野,tum下佢開心

有冇爸絲打既家姐24 25 歲都係A0 唔諗住結婚 究竟幾時先搬走

利申：爸打

一定會

同自己阿妹講嘢都屌屌聲咁難聽
比4000蚊好巴閉

我家姐個人好自私又斤斤計較 細個嘅時候好憎我嘅，因為婆婆偏心我偏到出面。但近幾年好返好多，我地都開始互相理解(掛)

佢曾經買左d零食返黎，我就問佢可唔可以食。點知佢話唔可以之後，再係我面前喂比隻倉鼠食

仲有，有次返學前想入廁所拎包紙巾先出門。佢要沖涼但係未行到入去廁所嘅。佢知道我要拎紙巾就即刻跑入去再關門唔比我拎。我出盡九牛二虎之力想推開度門唔比佢關。但係最後都係輸左 仲要好傷心咁一路返學一路喊，唔明點解佢憎我憎到拎包紙巾都唔比

又成日唔問過我就拎我d衫著。佢之前返工要著suit，自己唔買底衫就拎我d出街嘅白tee當底衫著，之後唔做又唔拎返返黎，就咁冇曬d白tee

後尾佢有次同啊媽鬧交，話自己放榜就冇人陪（因為啊媽係大陸工幹）。而我放榜就有啊媽陪，仲帶我去食吉列豬扒。先知佢原來心入面好介懷，覺得佢好可憐 由個時開始，關係先開始好轉

利申）單親家庭

知你睇緊呢個post

你條仆街字都打錯仲好意思叫人入黎

我家姐

18歲跟佬走，中間分左手換仔就返屋企住。

前年29歲條仔頂唔順佢d臭格分左手，
下秒就帶左條新嘅23定24歲仔仔返屋企住，
我同我媽搬左細屋，無房俾佢2個，
趕左我媽去訓廳
我媽仲要有精神病，
唔適合訓廳，
個排我又就考DSE，
家姐唔夠位就將d野隊入我間房。

屋企無啦啦多左個男人，
我媽唔放心我訓廳，
結果我媽自己訓左廳。

分手前一年辭職，
(條仔就係咁識返黎)
無做野2年幾，去旅行用晒d錢先搵工，
仲問我借錢返工

半夜4,5點嘈醒我問我wifi密碼，
但明明我之前whatsapp過俾佢，
重點係我第二日考試

我收到生日利是唔抵得，
趕左我出屋企家門

仲有好多

點解你地會比條仔入來
換屋鎖趕佢兩個走啦